政府一定會趁呢一兩個禮拜瘋狂打輿論戰搏同情,同誘導抗爭者轉路線,大家小心

民陣星期日遊行，斷估政府唔會起呢幾日再開會激更多人上街,
所以，呢幾日會係雙方休息回氣同打輿論戰既開始
612事件前話就話下星期四表決，但觀乎形勢，未必會係果日就搞,
因為其實呢單野林病都講左係冇死線，即係幾時再推都得，612事件好明顯激起千重浪，
港共未必敢咁快再開會，好明顯,時間優勢係港共果到，預料三毛藍屍PAGE會趁呢一兩星期左右瘋狂洗版打輿論戰，話咩野政府停擺呀，影響民主呀，無政府狀態呀乜乜柒柒，再上連登潛移默化你地覺得勇武路線係錯之類，加上拖得耐對佢地有優勢，就係想我地過左度氣唔再理。
所以記住唔好中計，一日未講撤回，我地一日都係備戰狀態
對家有呢個戰術，和理非派就好趁呢一兩星期做好宣傳，做你地擅長做既野，
唔好令港共贏輿論。
前線就好趁呢幾日好好休息,密切注意事態發展。
希望大家汲取雨傘失敗教訓，
因為再輸,我地唔會再輸得起。
到時，唔該大家做返各自應該要做既野，前線既前線，和理非中後排，
切記，都係果句，不內訌，不篤灰，同心一志，各有各做，互相合作
我地冇得再輸
視大家好運

各位不如幫手同身邊支持解釋下全件事先
我知聽落好d難，但有唔少睇開報紙個堆其實真係唔知修例內容，重點係同佢地用道理講番清楚全件事，特別依家開始各有各做，我地需要製造更多輿論壓力，哪怕5分鐘都好，一百萬人每人說服到兩個人，就已經多二百萬人架啦，更何況每日講既話呢。對屋企人既，今次用返人權角度同佢地講番清楚修例既問題係邊，話d人倒亂既，同佢解釋返議會失衡既，已經冇任何正規溝通方式，777一意孤行既事。
講唔關佢事既但有樓既，俾石禮謙攤訂單野俾佢睇，同佢解釋對樓市個d有咩影響。
對返緊工儲緊錢或者對退左休既，同佢解釋如果條例通過佢儲蓄會變廢紙既事
對話支持中國既，俾返佢睇中國有簽人權法案，大陸自稱支持人權而且一直良好，問下講話支持中國又支持政府既佢地係咪反中央政府，同佢解釋一國兩制，再俾環球時報之前個篇野俾佢睇，用各種說法去駁佢地講既野，因為通常佢地講既都係空洞說話。
講支持警察既，盡量講番警察犯左既野係警察自己set既野。
如果唔明點解人權凌駕法律既，解釋全件事俾佢聽啦。
總之哪怕用咩方式說服都好，道理係我地個邊，冇一個法律體系可以凌駕於人權，即係人既自然權利，每日用5分鐘至十分鐘，再加少少說服技巧，影響力已經大好多。我知要同佢地溝通好難，但佢地好多既都係人講咩佢講咩。我懇請大家幫手製造輿論，哪怕每日每人身邊說服幾個，條例會比之前更難通過。我地需要係所有方面都下手，求求大家幫手。

輿論戰其實唔洗說服到果啲人，因為果啲深藍屍係冇撚得救。
唔好氣餒，救得一個得一個。最重要係同果班中間游離解釋下，同埋令佢地覺得呢個政府搞到咁，勇武係必需。
同埋social media係一個好重要既戰場，你說服到身邊屋企人，或者隔離屋個師奶，都唔夠你地上網打一篇野，一個comment咁大影響力。
各位好應該學識三毛戰術，就係三人成虎，三毛就係圍威喂起度你一句我一句就構成好大既輿論力，你起街見到啲廢老廢叔開口埋口一定有搞搞震，美國佬，收錢，搞屎棍呢啲keywords，證明好多廢中老已經比人潛移默化，要學下佢地戰術。

你留意下，個堆人係一直有影響力，特別d老人家同師奶，基本上係人講咩佢講咩，對佢地唔應該用自由之類既言辭說服，而應該同佢地講錢，你同佢地講番一過左，佢床下底個幾百萬會變廢紙，佢地就會開始轉口風，因為佢地會覺得過完臨老收尾個幾年冇飯食

係既 果啲你可以試下
但有啲係由細讀紅書 而家日日睇youtube支那飛機片果啲就好難

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

推呀！！！！！！！！！！

撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回

成班警察真係最怕聖經。出面大量假acc洗地
教徒被警察打 隨時國際轟動 唔怪得警察咁驚
拒絕教徒掉聖經，支持教徒利用聖經保護自己

push

可唔可以幫手推

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

始終聖經呢樣野太controversial,我no comment但亦都唔會阻止任何目標一致既抗爭

法國黃背心運動的 8 堂課

呢幾日係和理非左膠發揮作用既時候

屌

推

1) 不如取消616遊行
痴能線，唔單只唔應該取消，更應該鼓勵更多上次冇出既人一齊黎
目標要明確「反送中」「林鄭陪同惡法一同收皮」「即時釋放被捕人士」
要「救人」先係最最最緊要!
你今日唔救人，下一次到你俾人拉就冇人救到你

2) 我地已經贏左 / 階段勝利論
更加痴線，而家只係成功拖到，要推翻條例條路「雖遠亦近」
時間其實好緊迫，一定要做好建制「突擊」既準備
只要準備唔夠，就會再演一次送頭
只要一唔小心，就會俾對方搶點

3) 建制派內訌
唔好傻啦，一個咁有組織，有共同利益既「集團」會內訌? 佢係等緊你地內訌咋。
佢地會驚美國佬咩? 唔會囉，佢地既資產係「受保護」架
唔好相信咩「沒收財產」，係唔會發生架
就算發生，都會響你交既稅度拎番俾佢地，明嘛

4) 警方前線士氣低落
如果信你就死緊啦，難道你會Expect 當你企響最前線，前面兩個差佬會意見不合互抽?
冇可能架，就算意見不合，都一定打左你先
如果唔忍心打學生果班，根本唔會上前線
有糧出有人打，只會士氣高漲，只會係打你打到累架咋
你返工恰眼訓會俾人炒，佢地返工走去訓係「職責」阿

5) 中央同林鄭劃清界線
今日聽既最大個誤導，係，你未出過黎做野，你可能會信
但你知唔知，冇一個打工仔會自己搞D野出黎搏上位
做一隻聽話既打工仔，特別係高人工果隻，
就係老細叫你做咩就做咩，少做少錯，唔做唔錯
條例過到佢會加人工咩? 唔會架! 所以呢條例唔會係777既意思，佢只係執行者，仲執行我太差，差到令我懷疑佢都係被迫阿，明冇?

6) 示威者已經嬴左光環
錯曬啦，唔好再圍爐打J啦，你所睇到既並唔係全世界阿
成件抗爭，岩岩先開始架咋
媒體係可以被控制架，風向都可以隨時轉，直播都可以取消架
一個內鬼已經足以斷送所有人既努力
保持清醒，鼓勵身邊中立人士參與，小心被人領風向，先最重要

7) 連衛兵式追擊黑警 / 反對聲音
小心阿，物極必反，要適可而止。一個唔小心，就會被人連消帶打。
一方面幫對面增加仇恨，補血，另一方面仲跌埋自己個光環
呢個行為「極危險」，我明白大家好嬲，好想報復又苦無方法，呢幾日實在太多啦
唔好太過依賴呢樣方式鼓勵士氣啦

8) 偶像式崇拜
冇錯，今次我地欠左一個精神領袖，但我地有既係「共同目標」阿
但唔該，唔好再依靠得把口既「政棍」唔好再J 果D叫人出去，自己響度睇直播既柒頭，要好好保護「做實事」，為大家企到最前既「兄弟姐妹」
「政棍」係會響重要時候出賣你架，唔係未試過架啦

9) 美軍來了我帶路
太天真啦連登仔，真係唔好以為侵侵會幫你，佢係生意人黎，有錢賺既野佢就會做
香港問題只係棋子，如果要發聲，要幫手，佢老早就出左手
過份依賴係會令你放棄左鬥心，亦會令你好易失去士氣，醒下啦

記住 記住 記住 以下重點
不戰而屈人之兵 時機比起兵力重要
子非魚 對方如火荼既準備 看似平靜 實際上唔係你可以響電視睇到架
唔好輕敵 唔好鬆懈 唔好內訌
要團結 目標一致
希望大家都平平安安 守護香港

已估中

緊急!转发出去就能救亲友!救香港!
转發摯愛十名亲友 不要搞亂香港 支持請簽名

保民生!反修例 !
愛中國!反送中 !

最新資訊: 保民生抗修例大聯盟 官方頁